送出 Herschel 背囊一個，你嚟觀塘拎

事關搬屋要清舊垃圾，呢個背囊本身係個Ex 用唔著掉咗俾我，但我長期都唔會孭，放喺屋企又無意思，所以送贈俾有緣人

有興趣請留低 Telegram，再講詳細交收方法

Double_may 多謝樓主

edwardyip12345

貢丸

A貨？

gw0083

kaylyy

tinky93
Thanks